識左個男仔明知無可能但都好心動

去啦 唔好令自己後悔

點解冇可能啊？

Hay ?

咪做朋友先，如果真係夾，或者第日有機會發展，將來既野，你點知咁多。

非gay

佢好似唔係幾想應我機咁

正常
想同人傾，但只打個 咩背景都唔講
唔想應你都好合理
現實可能都係類似原因

可能同時間同幾條女傾緊

去馬，我當時都覺得冇可能，但最後一齊咗